趁高中嘅你喺學校仲有啲地位

如果見到啲初中蝗仔講蝗語麻煩一齊屌鳩佢thx

我個間仲好安全
利申地區第一